150呎私樓一個住定同家人計埋3個住600幾呎居屋?

自住私樓
要唔要供，仲洗唔洗俾家用？俾幾多？
住居屋又俾幾多家用？

150呎
住600呎 有自己房就ok
不過如果關係差就岀去住啦

買私樓租出去，繼續扮傻痴屋企住

做乜9要買150呎私樓
買左保證你後悔
就算舊少少都要買2百幾呎1房

模擬北角尚譽193方呎單位，夫婦二人及一個小孩居住在內。

比樓主參考

居屋買左，有限制咩?

居屋係咪打算買